而家全世界都冇邊到會咁慶祝官員死親人...

反省下啦屌你老味 死左個仔咁多人祝你
奶共吖嘛，俾咁多人狂賀死個仔究竟係咩感受

Btw個仔RIP，分分鐘係我地果邊

死多幾個好呀